入黎講下邊種人最乞人憎

1. 環保撚 （但會gel頭同印宣傳單張）
2. 耶撚 （但結婚幾個月就生bb）
3. 女權撚 （但女人有著數就永遠唔提）
4. 動物撚 （成日講d貓狗幾慘但又食牛豬雞）

我自己就覺得係2 就算唔sale我我見到佢地d行為都想嘔渣住本故仔書（聖經）就當係真理

香港人

2

奴才， 刷鞋狗
呢啲先係禍港殃民
偏偏香港最撚多

蝗

1&2